突發：金仔今晚或聽日會宣布收皮

邊個最驚？

金仔自己

Trump Trump 到時會唔會約小鳳姐去唱卡拉OK？
吹呀吹讓這風吹